急急急！！！ 年初一𢦀鳩鳩洗咗頭點算

啱啱覺得個頭有陣燒香嘅味 就去咗洗頭
洗完先醒起年初一唔洗得頭
可以做啲咩去補鑊
唔想新年咁唔老黎

下世小心d

無嫁啦！ 投胎啦！

吹返乾佢

咪再出去裝香

剪走哂d 頭髮佢
咁就唔叫洗左頭

唔好嚇我啊

剃光佢

真係有用？？？？？
即刻裝返三炷(裝香動作)

快啲用番梘洗翻頭先洗濕左嘅地方！
之後唔好用水沖
由得佢自然乾

對沖翻！負負得正！
記得要快！

年初二唔好洗頭

剪咗個頭佢
先唔叫洗咗頭

轉會信耶蘇

龜頭無洗就得啦

年年都洗，冇咩邊日係會唔洗頭